因果由國，容港治己！

加埋唔要暴力！家誠哥不愧係首富，好有智慧